[CH] CSGO + 周六電台

台主而家打陣CS
一陣11點左右開電台

歡迎follow台主channel同FB

電台時間
台主講恐怖故事

CS時間